廿幾歲人都仲係沉迷social既垃圾

不得不說...社交浪費左我人生入面好大部分既時間...小弟20出頭, 有個六年半既女友, 讀書個陣唔識諗, 由朝到晚都係到社交social, 再加上因為有女, 所以基本都唔會打機, 即使直到上年畢左業出黎做野, 第一份工每日返工放工都照樣social, even因為公司成日都無人, 所以過份到會係上連登9up...去到宜家第2份工, 個人先好似開始醒緊, 家陣我盡量都自制最多都係每日天開一個post... 但其實都覺得每日哂差不多1個鐘時間係一樣根本無回報既野真係好on9...有無人可以幫下我手戒左佢, 或者過來人既經驗分享?

btw小弟既9up數據: 總留言7876次, 連登續生涯2277日..我哂左咁多時間換到D咩對我人生有意義既野, 我都真係講唔出..

social 係上連登開post 唔怪得你話哂時間

咁都叫social

以為係打lol

以為打王者榮耀